［正視聽］民建聯斬人！正正係本土恐怖主義！

有組織 有背景 有行動預告 無差別攻擊
100% match

民建聯斬人

應該必即將 成班保皇狗列為恐怖分子

721 由何君妖策劃
612 (1周年) 觀塘斬人事件由民賤聯策劃

民建聯跟恐怖分子始祖工聯會學野

推

Push

仲有黑警同共官包庇

好正, 有新素材!!!

民建聯今鑊你仲唔仆街!!

煲大件事

派刀手

立國安法 防止恐怖主義 你我有責

首宗由本地政黨發動的有預謀，無差別本土恐怖襲擊

他們的底線到底在哪兒

原來民建聯就係本地恐怖活動組織！
明晒！

隨地菠蘿

市民有冇反恐途徑？

恐怖主義

本土定大陸共產黨派人斬人先?

仲有3萬人全港最大恐怖組織、犯罪及販毒集團

本土恐怖主義

林奠話威脅政府先算係恐怖襲擊喎
公佢贏字你輸
民建聯咁做係愛國愛黨

高尚情操
郭偉健算唔算推動恐怖襲擊嘅重要一角

留明等睇淫賤聯割手足

民建聯恐怖襲擊

民建聯恐怖襲擊市民

pin呢個

黨安法是逼出來的

民建聯以前喺香港都係放炸彈㗎啦，都冇一個好人好人好姐點會入民建聯呢個政黨？

成日都有人斬人架啦 講到好嚴重咁

高尚情操

push

無錯

法定認可恐怖組織

工聯會炸彈人
民建聯刀斬人

民建聯就係本土恐怖組織

民賤聯=中共地下黨

禮義廉發動恐襲

#民建聯派人斬人

親共民建聯就係本土恐怖分子
共匪指揮
67年就策劃暴動
共匪就是共匪

犯法就係犯法

有組織 有預謀 有工具 有計劃 仲要有埋片

係隨機係街上既殺人事件

好彩有市民合力阻止

要求保安局局長宣佈民建聯為恐怖組織
凍結資產充公資產資金

原來比卡超一直講緊既本土恐怖主義係民建聯

俾黑衣人搞到生活困迫唔計

民賤聯

賊喊捉賊

估唔到呢d po都有五毛廢中衝出黎柒

真

民咩建聯 以後叫恐怖組織

律政司可以因公眾利益理由唔起訴

唔怪之得咁急立法啦

話晒恐怖組織民賤聯d人間唔時去中國開會

拿把老牛傷到d淫大咪大獲

民建聯=恐怖主義

民建聯發動恐怖襲擊

高尚情操，點會有事呀？
做支那狗送埋徽章啦

要求全球將中共及其衛星組織列為恐怖份子

呢個都係著白色衫
白衣人

tui

紅官：高尚情操呀屌你

民建聯：香港第一勇武政黨

推到民建連入美帝Sanction List

民賤聯成員 意圖謀殺

民賤聯交人啦

推呀！

中共旗下民建聯2020當街殺人
1967波蘿聯周圍派波蘿

親共好暴力

民建聯=恐怖組織

屌，原來國安法係咁用，捉上大陸，然後放人

民賤又殺人？

民建聯斬人 民建聯恐怖分子
民建聯斬人 民建聯恐怖分子
民建聯斬人 民建聯恐怖分子
民建聯斬人 民建聯恐怖分子
民建聯斬人 民建聯恐怖分子
民建聯斬人 民建聯恐怖分子

恐怖分子

從聽日起，要周街都係呢張圖

請問民建聯仲係咪堅定支持港版國安法立法 對唔對得住黨對你既照顧

傻豬嚟既
呢啲叫高尚情操呀

反暴力，救香港

古有工聯會炸彈
今有民建聯斬人

做野啦泛民

叫比卡超用反恐條例開齋

民建聯斬人，日日講，四圍講

本土恐怖主義分子

鄺星宇同屍君龍一樣，以後大撚把世界。(仲有大撚把星級求情信保佢)

民建聯現任議員、;基本法委員會會會員、香港官員都支持恐怖活動隨機斬人既恐怖分子

國安恐怖組織 : 民建聯

譴責民建聯黑暴

推
乜撚social media 都推
fb 推
tw 推
ig 推
推得幾遠得幾遠

自製本土恐怖主義，明正言順立國安法啦……好狠毒，只暴製亂

紅法官：情操高尚，愛國行為，有一腔熱血，值得表掦

李慧琼葛珮帆精人出口
鄺星宇被割慘變爛頭卒

警察反恐組點解唔開記者會交代下

本土恐怖分子集團
反暴力，救香港
向恐怖主義說不

原黎有咁多幫兇, 一網成擒!!

民建聯斬市民

國家唔安全啦

禮義廉不嬲都係恐怖組織黎

推到全世界都知

法官：無預謀，受挑釁，無逃走，願意承擔刑責，係社會運動嘅受害人，熱心參予公共事務，並非同類案中最嚴重嘅案件！

民建聯培養啲咩人出嚟

應該宣傳為「本土恐怖主義苗頭」
施夷之長技以制夷

咁後生就俾人煽動, 民建聯可恥!!!!!!

恐怖份子

好驚

巧京

有資金

連登仔講就係

民建聯工聯會一直都訓練唔少無知藍絲，煽動暴力，今次仲煽惑他人意圖謀殺

原來民建聯係
恐怖活動組織嚟㗎

民建聯
你仲唔仆街

lm睇黑警拉唔到人
拉到人就lm睇原告變被告
真係要告就lm睇律政司撤控
唔撤控就lm睇法官話犯人情操高尚當庭釋放

推！！！

全名仲要係咩建港聯盟 仲唔係有組織嘅分離分子

民主建港協進聯盟
建港? 即係搞港獨！

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321 58 510

郁手打人

拎刀指嚇人 再插向記者

政府唔出聲㗎，柒婆同特區政府選擇性失明都唔係第一日㗎啦！

推去美國，對香港實施旅遊警報，
制裁Dab恐怖組織，凍結dab恐怖組織全部資產。

民賤聯斬人呀 仲投票俾佢地嘅自己好自為之

中共原本已經係恐怖分子

67年仲玩埋炸彈添，睇嚟民建聯都開始要急起直追

古有工聯會暴動 今有民建聯斬人

孤狼式襲擊出現啦
本土恐怖主義抬頭

S

記得更新維基百科呀！

恐怖主義=民建聯

民賤聯 係 恐怖份子組織

對中老最簡單直接文宣

恐怖主義苗頭！
必須拔除！！

炸彈始祖工聯會
刀光劍影民建聯

Flyer....!

難得有個後生啲嘅黨員，都係cls嘅，可惜可惜

哇

依班人竟然同殺人犯有聯繫

攤

佢仆街啦屌佢老母學721丫拿

721 831

恐怖主義抬頭咼！

反正最後依啲仆街都係高尚情操
不如十成熟咗佢算啦

根本係恐怖主義，如果搜佢屋企肯定大過把軍火，可惜警察唔會查

民建聯 = 恐怖分子

推依個

嘩屌民建聯都可以搞政治 唔知14k 新義安搞唔搞得呢

民賤聯=恐怖分子

反暴力！
精人出手 笨人出口

呢個post推咁慢
明顯冇哂5毛

11月黎明嗰排，麥美娟策劃黑社會上水打人

Solomon Yue
@SolomonYue
·
52 分鐘
Hong Kong already is a failed state. When .
@realDonaldTrump
cuts ALL U.S. special treatments for Hong Hong & Hong Kong banks' access to USD, Shenzhen real estate market will crash & trigger China's real estate bubble to burst. This is not about Hong National Security Law anymore.

睇路行喇

好驚出街會比民建聯斬

DAB恐怖組織

本土恐怖主義民建聯

仲要唔割席
擺明用親中派個牌頭斬香港人

苗頭出哂黎

有埋IG證明有預謀
應該會認罪輕判
BTW佢係前成員定現任會員先

明曬啦

唔出奇，佢地係工聯會分枝，係67年殺咗7條黃皮狗，重淋氣油火燒林彬，葉國X個兄弟都係造炸藥個時炸死咗，講暴力，無人及佢地

反恐組織都已經淪落到製造恐怖

唔理就當無野

民建聯斬人、工聯會炸人

推左先，等睇班高官話：冇完美證據/ 個別事件/ 情操高尚/ 佢先係受害者

班藍屍繼續唔信
又話叫人攞證據

民建聯黨員是本土親共恐怖主義

tweet 出去

當工聯會死？

班狗仲唔死出嚟話佢哋恐怖主義

DLLM又高尚情操,臭閪殺人琼有乜交代?

同意

本土恐怖襲擊
DAB

成班警狗吹左咁耐恐怖主義既風
一下就送子彈比我地spin哂去DAB

精人出口

民建聯

扮

不安

😱恐怖主義好可怕，以前係工聯會掉炸彈，而家係民建聯斬人，點解呢啲親共政黨會咁暴力嘅🤔

民建聯就係本土恐怖主義

無恥則無敵
真係唔會

有高尚情操
轉頭俾個太平紳士佢。

twitter見啦民建聯

親共既人多數讀唔成書 以為出力奶共就可以出人頭地

咁俾武肺搞到生活困迫係咪可以炸咗武漢？

民建聯發動本土恐怖襲擊

原來民建聯會周街斬人架

用恐怖手段襲擊普通市民

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

唔承認責任，正苦唔出聲

推 國際恐怖組織 民建聯

係，捉住呢個point，不停大外宣就0岩啦

有組織圖謀發動本土恐怖主義

是否需要改名做斬民聯？

推煲

Topic開得好，五毛又煩惱！

大家唔好跟佢個恐怖分子agenda ，定義恐怖分子的權力從來在他手上。一旦令恐怖分子agenda獲得認受性，佢就有更多合法性去老屈手足

民建聯斬人！

民賤聯又唸緊篇稿點寫

講下斬人藍絲冇飯開，被逼斬人，又會話佢高尚情操

党：流浮山刀手或許會遲到，但從不缺席

你地話我五毛都咁講

我建議民建聯快d同佢割蓆
企出黎澄清
大叫鄺星宇不代表我
最好登埋報
唔係會影響今年選舉
一陣工聯會自由黨冷手執個熱煎堆
你地攪左咁多年香港都係咁
有眼你睇上屆工聯會 話棄就棄

民建聯d人，一路所謂服務街坊， 個腦就一路姦淫街坊， 大家小心d呀

Pish

其實斬人個件係咪堅DAB?

give me twitter link pls

民建聯
斬人！

民建聯斬人！

繼工賊會後又一恐怖組織

Lm

民建聯與民為敵、恐怖主義傾向、手段凶殘、
破壞香港法治、影響社會安寧

佢好痴線 仲好基

民賤聯仲未澄清係假新聞

恐怖主義苗頭

斬人聯

認同

推爆佢

黑警幾時開記招交待詳情？

就算告，告得入都會輕判了事。

斬民聯

民建聯本土恐怖主義！！！！

原來支持政府咁恐怖

民建聯好恐怖

就係情操高尚呢句引發嘅！法官大人，我無嘢講！

又高尚情操？

要追究 要出呢同香港人交代

原來個個都同佢咁fd ar

推
推

［置頂］學生被壓頸A1都上埋 咁都仲唔幫手炒大佢？今晚21:00要人

當全世界嘅焦點都係警暴嘅時候
香港所發生嘅事好似冇人理
而同一時間（within 1 hour）
一齊出tweet/post係將香港發生嘅問題強制置頂

壓頸導致他人死亡 係美國已經發生咗 香港都有
班黑警繼續用壓頸方式粗暴對待學生 仲要比人影低埋
咁都唔做大佢？入嚟幫手推